[行動Post] 下一波到教育界罷工，變相停課

感激醫護界工會肯身先士卒
下一波就輪到教育界！
政府防疫無能
唯有民間自救！
教育局唔宣佈停課
就由老師罷教，變相停課！
求推到比教育界工會見到！

唔停課好大機會會進一步擴大傳染

政府無能
民間自救！

林奠到宜家都未返黎
仲點可以指望個政府防疫？！

成立工會咁耐以黎
今次就係打響頭砲既好機會！

老師們準備好反抗政府未?